Facebook話Del曬所有藍絲專頁！

由今日起我地要發起每日定時舉報藍絲專頁
點解咁簡單都唔做？
日日俾班藍絲廢老用假新聞呃人？
因為我地無恆心！懶！
義士為大家做咁多
只係舉報藍絲專頁係咪都做唔到？
Facebook都講到明會打擊fake new
但我地都要舉報先得！！！！

由今日起除左9點鳩叫
要加碼！！！！
每日10點定時舉報
「養成拒絕藍絲假新聞的良好習慣」

10:00PM
幫港出聲

10:15PM
港人港地

10:30PM
向香港警察致敬

10:45PM
HKG報

11:00PM
自由舉報
（舉報得快係中間時間已經可以舉報其他）
當中有以下提議：

民建聯

李慧琼

梁美芬

蔣麗芸

林鄭月餓

香港警察

高志森

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園
【離島】
2115 長洲東灣

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

十點嗌呀
唔好改 TVB C奶劇都去到十點半啦

我report 咗好多次，無一次成功
fb 奶共奶到

push

華記正撚樣fake news最勁 榜上無名？

推

推呀

推！！！

可以加 最緊要大家養成舉報習慣

又話改左9點叫？

自推1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

有效行動要推要做

6/20

7/20

日日檢，次撚次都話冇違反社群守則
食屎啦豬閪伯格

8/20

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

9/20

10/20

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

點解？知已知彼幾好

17/20

//

港人講地 Speak Out HK 156468627834558
HKG報 @hkgpaocom HKGpao 368513580020590
點新聞 @DotDotNews 1294350453913612
港人揮手區 @PeopleOfHK PeopleOfHK 834591649886233
傳媒不報我們報 @InsidersNewsHK Insiders News 1188064111403651
今日正言 @todayreview88 Today Review 2031074317195947
//

18/20

19/20

20/20

港人港地,向警犬致敬呢

有呀 你睇清楚

要所有敵人付出代價

清洗智障物種

Save HK ar, 重災區呀

？？？？？？？
10點叫喎樓主
9點舉報啦

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

Pish

Push

721 811 831

推啊

推，9點都得點解reprt唔得

向香港警察致敬唔洗？

agger

做哂啲專頁top fans

903

Del鳩曬佢地

重點推

呢個都係行動post

仲有10點Twitter 洗trend

拿我就冇惡意嘅
純粹想正視聽

鳩叫係10點

至少keep 住搞一個星期啦

屌你 十點叫呀

點少得何妖

我已經連通知有冇違反都冇再通知我拉，fb係真垃圾

幫港出聲真係痴撚線

mffb奶共#mf##fb奶共架喎

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

推！每人每日只要花5分鐘都唔洗就做到
已經係最低成本
前線咁辛苦既時候大家係咪連呢5分鐘都唔肯付出？

認同

推，行動！

每晚十點！

光復香港
時代革命

yes 面對現實 反而普通人開過環球膠報都會del

留名

推～和理非都可以行動嫁！

fb班人死全家啦
report無數個假ac先成功一兩個

十點鳩嗌呀

report過n次都fail, 垃圾奶共fb

十點呀
講咗咁多次，咁多人上嚟問過，次次都係十點大比數贏，改9點一擺明係想搞亂個行動

完全無問題
香港人出名麻煩 難纏

要report得有理Facebook先會理下

集中推831太子、915銅記！

又話轉左9點？

一齊按report fake news

Sorry 又更改唔到

應該啦！呢啲page睇壞腦呀！

不過漏咗河妖、向香港致敬、華記啊！

網戰輸比班廢老 醜唔醜呀連登仔

推
fb做嘢！

Bookmarked

以下再加碼比各路鍵戰，全藍同埋較多followers的。至少入去report，想挑戰的話直接入page 吊都得。

何君堯 (Junius Ho Kwan Yiu)

華記正能量Don’t Worry be happy

警察加油

今日正言 Today Review

講事沙龍

理性撐國民教育

打擊假新聞你我有責

推

鳩叫嗰時咪撳幾個report囉，可以同時做

Facebook根本就無理到投訴
我好努力咁report佢地叫人甲甴果啲post都無del過佢地

推啊 想做好耐

幫你推

report到攰呀屌

Pishhhhh

不如每日十點就檢舉啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

721 831 915

仲有個GP叫Save HK
多d手足入去做間諜都好
預知佢地行動都好

Btw唔係不嬲都係十點叫咩

gogo keyboard warriors

ready

宜家就舉報！

已經有senator去信facebook關注奶共廣告

Bookmarked 平時有舉報開 唔係次次受理
有時受理但未嚴重到會del page

會吹雞多啲人做先得

Lm

推下

快d report

咪10點鐘開始啦
鳩叫緊點Report

香港警察
呢個都del到？

pushhh

邊個option係Report fake news？？

有人搭地鐵見到個啊姐睇緊高志森個post
以為佢係藍絲
點知佢下一秒report
估唔到咁醒

動漫bubble

有撚講Del哂 屌你老母
Block

915大遊行！！

正

點解樓主唔加堂堂一個楊官華入list

推
612
721
811
831

915

9點叫？樓主平行時空？

係先算

一定要同時做

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

已留名，得閒就report下

仲有youtube channel 都要report

推
呢d咁簡單既事你唔係都唔幫手下話

推
手動foward過whatsapp

612 721 831
915行街

負評，冇華記同梁君堯

12年起一直奶共,河蟹市民，聽住先啦

鳩叫係十點
唔好成日改黎改去

舉左好多次
fb都唔L del

831

無用，fb好奶共
反而我一句大陸狗比人禁言7日

如果寫去白宮到報fb，話佢地假新聞同親共有無得諗

傳統係十點
你改左九點
啲人九點嗌完就算
有一班人收唔到而個資訊 就會照十點嗌
咁九點十點個參與人數自然就會分薄左
久而久之因為冇人/少人應就會搞散左成個活動

唔明點解有人吹風話開學就要早一個鐘嗌
你問心個句讀書個陣都唔會咁早訓啦

推阿屌你 害人不淺

幫手

盡力！

全部剔色情裸露-涉及兒童

總有傻仔覺得report 有用，佢地都唔知豬西賤格有幾撚奶共

你可以入去睇下手足們嘅討論
(個標係用字惡D，但相信冇惡意)

可唔可以幫我report 埋呢D,好彩有個藍絲同事無unfd 到
咁我可以去佢fb 睇有D 咩藍絲page,我今日再睇返佢個fb
有D 之前佢share 出去個D post 唔知係咪比人report 左睇唔返

樓主如果下次再開post 可唔可以加埋下面 D link
港人揮手區

支持香港警察

陳健波-波哥

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

仲有save hk

有冇source話fb捉緊啲先
上個月大家都係一齊report
但係一個post都冇del過

Do It

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

有冇人覺得黨媒改親名都單字叫做「＿新聞」好撚柒？

做野啦

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

其實下邊除咗何君堯低志森有機delete
其他應該機會唔大掛

屈穎妍呢

一齊report

Report 晒

原來冇何君堯

呢個都係要仆街

提議689都未放

果啲19 藍專真係on9

行動 post!
915!

其實搞twitter容易啲

冇華記正撚樣

有用post, 915 要人

十點大叫呀屌

有冇發現你個標題已經係fake news...

推
唔好禁個制都懶

冇何妖，零分重作

914 915

全世界今晚做野

Report哂，好簡單好快

還有, 香港行動 HKAT
入面由藍絲自己post, 好多fake news and 仇恨言論。

9點9叫提大家10點檢舉

tui

pish

推arrrr 零成本

仲有個乜鬼正言

見到佢地個名都眼冤！！！

推 基本啦！！

留名 日日report

點解要9點叫呀，成撚日改時間
你都係想無人叫啫，垃圾

呢個要推

和理非行動post

守護facebook
人人有責

係就快喇

Report 左好撚多次啦。FB 有閪處理咩。 又話應美國政府要求打擊 state-backed accounts, 咪仲係咁多fake news 同5 毛假Acc。 豬閪8格係奶共閪

要report hate speech同false news，facebook應該唔接受甲由：

高志森最多呢d

我reported all !

之前試過舉報曱甴做仇恨言論結果佢話無事
Dllm Facebook

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

叫佢review 啦
明明佢寫到明唔比

咁簡單點解唔做？

日日做

舉報

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

豬閪百格唔係奶共既咩

自推1/10

檢舉項目選擇咩？ 大家一致明確啲

加埋:

香港行動hkat
沈默電台

呀唔該

屌你老母 借d 意改9 點

Email to US headquarter and CC to a Congressman

每次見到有甲由POST,侮辱我地義士POST我必REPORT
屌佢老味次次都話無仇恨成份
明明個GUIDELINE話例如蟑螂比喻人可舉報
屌佢老味FB請果D審查員一撚定係藍屍

pp

推推先

舉過 唔受既

搵嚟搵去都冇個support電郵

支持！

強帖

已舉報！

legal AT ?

legal 因為fb hk team 冇視=鼓勵 Crimes against Humanity
CC 俾 Congressman 先係重點, 到聽證會時 FB 冇得用收唔到做藉口

認真問 建唔建議用bot report

其實我可以整

但好似話人手report先得？

唔熟個系統

你個bot扮到一個人咁click d掣去report就得，report左好多post都唔見有recaptcha

樓主 仲有啲偽中立page
要加辣:
今日正言
傳媒不報我們報
橙新聞 etc

不如整好list
再搞report行動

要㩒入去report
有"曱甴"字眼嘅post

係有成績嘅:

啲report跟進得好慢

1. 德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

2. 幫手舉報
請按入去，不要填任何資料， 直接去到頁底，便找到「Report Abuse 」，選Promotes hate, violence or illegal/offensive activities。
最後按「Submit Abuse Report」。
完成

繼續努力,我report唔少

推加留名

我開過post 無人理 輿論機器開左九世啦

睇緊留言 根本無限藍絲page

report過係咪都可以繼續report?

好

Report

做野
聽日行街

report

Push.

done

重有：

香芒編輯部
陳怡
華記

有report隊未

喂正喎

del 香港警察page 未?

恐怖組織
fake news
鼓吹殺人

不斷report

重要po要推

係

仲有 點新聞 都係成日老點

up

Reported, push

繼續

唔好俾佢停

聽講有d system係識別到係咪由bot發出個report之類

會無視 唔知facebook有冇

係report page定d post?

why not both

主動report

呢個正經行動，要大力推

推，要入去啲post度逐個report